有女仔fd未遊過行 但727想出尼

如題

條女係港女，727話想join
佢話自己係和理非，但係之前一次都冇出過尼
我同佢講一係你full gear去，佢又堅持自己係和理非唔需要
我應唔應該建議佢唔好去累手足

人肉沙包

靚唔靚女 靚女跟我 唔靚咪出

支持
叫佢留在西鐵站聲援
天黑前好走

假如你有至少三個人力去保護佢，你哋就組隊啦

都係

冇人同佢組到隊就行後面好啦!!
班黑社會真係乜撚都做得出
唔可以放過班鄉黑

要出嘅阻唔到，但差唔多時間就好拉走佢啦

義士團靚女已經太多接應不暇

多一個人多一分力，但係一定要安全

要去 企後啲

叫佢去728上環

帶多套野比佢，到時夾硬幫佢上裝

戴個鎖鎖住個閪先好去

去西鐵企下好過了
冇咁上下經驗就唔好跟住去
牛屎佬唔係咁簡單

呢次4點先起步
行完都天黑
d時間鬼鬼地喎

咪撚再著小背心短褲

出
但天黑之前快d走

係個胸度裝榴槤殼先啦

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -